{
  "Auto Attack": "自动攻击",
  "Q": "Q",
  "W": "W",
  "E": "E",
  "R": "R",
  "^ Only If Q is Ready": "^ 仅当 Q 就绪时",
  "Q - Bladesurge": "Q - 利刃冲击",
  "Q (No Reset)": "Q（无重置）",
  "Q Heal On Marked and Minions, Under x% Health": "Q 治疗标记和小兵，低于 x% 生命值",
  "E - Flawless Duet": "E - 刃舞二重奏",
  "Always Use E2 Max Range (Expermintal)": "一直使用 E2 最大范围（实验）",
  "E2 Mode": "E2模式",
  "E1 & E2 AoE Logic (Expermintal)": "E1 & E2 AoE 逻辑（实验）",
  "E1 & E2 AoE Logic": "E1 & E2 AoE 逻辑",
  "Add Target Hitbox": "添加目标命中框",
  "E Width (Default: 80)": "E 宽度（默认值：80）",
  "R - Vanguard's Edge": "R - 距破之刃",
  "Use R > Q If Killable": "如果可杀死，则使用 R > Q",
  "Use Health Prediction": "使用健康预测",
  "Q Last Hit, above Mana%": "Q 最后一击，高于 Mana%",
  "Q Nonkillable Minions, above Mana%": "Q 不可杀死的小兵，高于 Mana%",
  "No Q Under Enemy Turret": "塔下不Q",
  "R > Q > E > W": "R > Q > E > W",
  "Interrupter": "自动打断技能",
  "Use Above Mana%": "使用高于 Mana%",
  "No Interruptable Skill Detected": "未检测到可打断技能",
  "Interrupter Skills": "打断技能",
  "Q Damage": "Q伤害",
  "W Damage": "W 伤害",
  "E Damage": "E 伤害",
  "R Damage": "R伤害",
  "Draw Killable On Name": "显示可击杀",
  "Draw Range": "绘制范围",
  "Auto E Before Death": "死前自动E",
  "Auto Save Bound Ally with R": "自动使用R救队友",
  "^ Exploit": "^ BUG跳",
  "Auto Pick Best Target For Orbwalker": "自动选择 走砍 的最佳目标",
  "Always Save Mana For E": "保留E的法力",
  "E Damage% Modifier (Default: 100)": "E 伤害百分比（默认值：100）",
  "Use Q Through Minions": "小兵穿 Q",
  "Use E To Slow Enemies Out Of AA Range (Reset)": "使用 E 将敌人减速到 AA 范围之外（重置）",
  "Use E To Slow Enemies Always (Reset)": "始终使用 E 来减慢敌人的速度（重置）",
  "Attack Minions if no Targets in Range": "如果范围内没有目标，则攻击小兵",
  "Use Q, Above Mana%": "^ 仅高于蓝%",
  "Harass E": "骚扰E",
  "Use E, Above Mana%": "使用 E，高于 Mana%",
  "^ Only if Target Has x or More Stacks": "^ 仅当目标有 x 或更多堆栈时",
  "^ Use E Only If It Will Reset": "^ 仅在重置时使用 E",
  "Use Q To Kill x Minions": "使用 Q 杀死 x 个小兵",
  "^ Only Above Mana%": "^ 仅高于 Mana%",
  "Use E To Kill x Minions": "使用 E 杀死 x 个小兵",
  "^ Use E, Above Mana%": "^ 使用 E，高于 Mana%",
  "Auto E Unkillable Minions, Above Mana%": "Auto E 不可杀死的小兵，高于 Mana%",
  "Use Q > E": "使用 Q > E",
  "^ Check for Collector": "^ 检查收集器",
  "Enable Only When you Use Coup De Grace Rune": "仅在您使用 Coup De Grace Rune 时启用",
  "E Damage%": "E 伤害%",
  "Draw E Damage%": "显示E伤害%",
  "Draw X": "画X",
  "Draw Y": "画 Y",
  "Jungle Steal": "自动抢BUFF",
  "Mobs": "暴徒",
  "Steal Baron Nashor": "偷大龙",
  "Steal from Allies": "偷队友BUFF",
  "Steal Rift Herald": "偷峡谷先锋",
  "Steal Elder Dragon": "偷远古龙",
  "Steal Fire Dragon": "偷火龙",
  "Steal Water Dragon": "偷水龙",
  "Steal Earth Dragon": "偷土龙",
  "Steal Air Dragon": "偷风龙",
  "Steal Red Brambleback": "偷红棘背龙",
  "Steal Blue Sentinel": "窃取蓝色哨兵",
  "Steal Gromp": "偷窃",
  "Steal Ancient Krug": "窃取古圆",
  "Steal Crimson Raptor": "窃取猩红猛禽",
  "Steal Rift Scuttler": "窃取裂隙迅猛龙",
  "Steal Greater Murk Wolf": "窃取大灰狼",
  "Enable Keys": "启用键",
  "Disable Key": "禁用键",
  "Steal From FoW": "从 FoW 窃取",
  "R > E > Q > W": "R > E > Q > W",
  "Block AA when R is Active": "当 R 处于活动状态时阻止 AA",
  "Q - Radiant Blast": "Q - 辐射冲击",
  "Q HitChance": "Q HitChance",
  "E - Starfire Spellblade": "E - 星火法术之刃",
  "Use E Before AA": "在 AA 之前使用 E",
  "Use E After AA": "在 AA 后使用 E",
  "Use E Before AA, Above Mana%": "在 AA 之前使用 E，高于 Mana%",
  "Use E After AA, Above Mana%": "在 AA 后使用 E，高于 Mana%",
  "Check Turret Dive Under HP%": "检查炮塔潜水低于 HP%",
  "^ Q Hit X Minions": "^ Q 命中 X 小黄人",
  "Use E On Buildings, Above Mana%": "在建筑物上使用 E，高于 Mana%",
  "Use E On Jungle, Above Mana%": "在野怪中使用 E，高于 Mana%",
  "Harass in Lane Clear": "在 Lane Clear 骚扰",
  "Q - Glitterlance": "Q - 闪光",
  "E - Help, Pix!": "E - 帮助，皮克斯！",
  "E > Q Combo": "E > Q 连击",
  "Use E > Q": "使用 E > Q",
  "Enemy Heros": "敌方英雄",
  "Ally Heros": "友友英雄",
  "Enemy Minions": "敌方小兵",
  "Ally Minions": "盟友小兵",
  "Target Self (Lulu)": "目标自我（露露）",
  "E > Q Harass": "E > Q 骚扰",
  "Use E > Q, Above Mana%": "使用 E > Q，高于 Mana%",
  "Use Q, hit x Minions": "使用 Q，击中 x 个小兵",
  "Anti Gapcloser": "反突进",
  "Enable Targets": "启用目标",
  "Use E On Allies, if my hp% above": "对队友使用 E，如果我的 hp% 以上",
  "E Allies": "E队友",
  "Use R Finisher 1v1": "使用 R 终结者 1v1",
  "Use R, if can hit x targets": "使用R，如果可以击中x个目标",
  "Setup R with Q": "用 Q 设置 R",
  "Setup R with E": "设置 R 和 E",
  "Wait R If Can Get Better Hits": "等待 R 如果可以获得更好的命中率",
  "Use Q Above Mana%": "使用 Q 高于 Mana%",
  "Use W Above Mana%": "使用 W 高于 Mana%",
  "Use E Above Mana%": "使用 E 高于 Mana%",
  "Use Q Hit x Minions": "使用 Q Hit x Minions",
  "Use W Hit x Minions": "使用 W Hit x Minions",
  "Use E Hit x Minions": "使用 E 命中 x 小兵",
  "Jungle Clear": "清野",
  "Use Q, Above mana%": "使用 Q，高于法力值",
  "Use W, Above mana%": "使用 W，高于魔法值%",
  "Use E, Above mana%": "使用E，高于法力%",
  "W Element Search Range (Default: 1100)": "W 元素搜索范围（默认值：1100）",
  "Pick Nearest Element to Mouse": "选择离鼠标最近的元素",
  "Draw Nearest Element To Mouse": "绘制离鼠标最近的元素",
  "Q - Edge of Ixtal": "Q - 伊斯塔尔之刃",
  "Use Q (Edge of Ixtal)": "使用 Q (Ixtal 的边缘)",
  "Use Q Only If Can Reset": "仅在可以重置时使用 Q",
  "Enable Long Range Q": "启用远程 Q",
  "Hitchance": "命中率",
  "W - Terrashape": "W - 地形形状",
  "Use W for Q Kill, only if Q CD is >= X ms": "使用 W 进行 Q Kill，仅当 Q CD >= X ms",
  "Use W Reset Q, only if Q CD is >= X ms": "仅当 Q CD >= X ms 时才使用 W 重置 Q",
  "W Check For Safe Turret Dive, Under HP%": "W 检查安全炮塔俯冲，低于 HP%",
  "Enable Element Mixing": "启用元素混合",
  "No AA While Stealth": "隐身不A人",
  "No Cast While Stealth": "隐身时不施放",
  "E - Audacity": "E - 天纵之勇",
  "^ Only if Killable": "^ 仅当可击杀时",
  "Use E First In Combo": "在连招中先使用 E",
  "E Check For Safe Turret Dive, Under HP%": "E 检查防御塔，低于 HP%",
  "R - Supreme Display of Talent": "R - 惊才绝景",
  "^ Use R On Buildings": "^ 在建筑物上使用 R",
  "^ Use R On Water": "^ 在水上使用 R",
  "Use E > R if Target Combo Killable": "如果目标组合可杀死，则使用 E​​ > R",
  "Use R AoE on Water if can hit x Targets": "如果可以击中 x 个目标，则在水上使用 R AoE",
  "Save R From Casting, When Possible": "尽可能保存 R",
  "Give R High Priority in Combo": "在组合中给予 R 高优先级",
  "Use Q (Edge of Ixtal), above Mana%": "使用 Q（伊斯塔尔之刃），高于 Mana%",
  "Rock Pick Priority": "火元素优先",
  "Grass Pick Priority": "草元素优先",
  "Water Pick Priority": "水元素优先",
  "Q Elemental Hit Count": "Q 元素命中数",
  "Qiyana Q None": "奇亚娜 Q ",
  "Use Q (Grass)": "使用 Q（草）",
  "Use W (Grass Element)": "使用 W（草元素）",
  "Qiyana Q": "奇亚娜Q",
  "R > Q > W > E": "R > Q > W > E",
  "Auto": "自动",
  "Automated Tasks": "自动化任务",
  "Orbwalking": "走砍",
  "Enable Orbwalking": "启用 走砍",
  "Disable AA to Hit E2": "禁用 AA 以命中 E2",
  "In Combo Mode": "在连招模式",
  "In Harass Mode": "在骚扰模式下",
  "Always Orb To Hit E2 (Override)": "总是 Orb 击中 E2（覆盖）",
  "Orbwalk to Hit E2 Key (Hold)": "Orbwalk 按下 E2 键（按住）",
  "Auto W Immobile Targets, above Mana%": "自动 W 固定目标，高于 Mana%",
  "Auto W On Stasis (Zhonya/Bard R), above Mana%": "Auto W On Stasis (Zhonya/Bard R)，高于 Mana%",
  "Auto Ravenous Pull (Combo/Harass)": "自动贪婪拉（组合/骚扰）",
  "Auto R2 Before Death": "死前自动 R2",
  "E1": "E1",
  "E2": "E2",
  "Use W - AoE": "使用 W - AoE",
  "Limit W Targeting Range": "限制 W 目标范围",
  "Check E2 Hitchance": "检查 E2 Hitchance",
  "Use R, Hit x Targets": "使用 R，击中 x 目标",
  "Use R2, Hit x Targets": "使用 R2，命中 x 个目标",
  "R2 If Can Kill All In R2 Range": "R2如果可以杀死R2范围内的所有人",
  "^ Only if R2 Charged More Than x%": "^ 仅当 R2 充电超过 x%",
  "Use Q - Above Mana%": "使用 Q - 高于 Mana%",
  "W Mana Limit": "在法力极限",
  "Use E - Above Mana%": "使用 E - 高于 Mana%",
  "Use Q - Hit x Minions": "使用 Q - 命中 x 小兵",
  "Q Mana% Limit": "Q 法力% 限制",
  "Use W - Hit x Minions": "使用 W - 命中 x 小兵",
  "W Mana% Limit": "法力百分比限制",
  "Harass In Lane/Jungle Clear": "在清兵/清野骚扰",
  "Use R2, if can kill X Enemies": "使用R2，如果可以杀死X个敌人",
  "ImmobileTracker": "敌人追踪器",
  "W (Mini Map)": "在（小地图）",
  "Extra Draw": "最远距离",
  "Draw R Charge": "绘制 R 电荷",
  "Draw R Charge%": "抽R电荷%",
  "Draw R Dmg Y": "画 R Dmg Y",
  "Draw R Damage": "绘制 R 伤害",
  "Draw R Damage% On Enemies": "对敌人造成 R 伤害%",
  "Auto E If Can Hit X Feathers": "自动E如果可以击中X羽毛",
  "Auto Q Harass, if Mana% Above x%": "自动 Q 骚扰，如果 Mana% 高于 x%",
  "Auto Q Harass In lane Clear": "Auto Q Harass In 车道清除",
  "Auto Q Lane clear, if Mana% Above x%": "自动 Q 清兵，如果 Mana% 高于 x%",
  "^ Q Lane Clear minion hits": "^ Q Lane Clear 小兵命中",
  "Auto W Lane clear, if Mana% Above x%": "自动 W 清兵，如果 Mana% 高于 x%",
  "Auto E Lane clear, if Mana% Above x%": "自动 E 清兵，如果 Mana% 高于 x%",
  "^ E Lane clear, if can kill x minions": "^ E清兵，如果能杀x个小兵",
  "Auto Q Jungle clear, if Mana% Above x%": "自动 Q 清野，如果 Mana% 高于 x%",
  "Auto W Jungle Clear, if Mana% Above x%": "自动 W 清野，如果 Mana% 高于 x%",
  "Auto E Jungle Clear, if Mana% Above x%": "自动 E 清野，如果 Mana% 高于 x%",
  "Extra": "额外的",
  "Auto W Structures, if Mana% Above x%": "自动 W 结构，如果 Mana% 高于 x%",
  "Auto E Secure Baron": "自动E大龙",
  "Auto E Secure Dragon": "自动E小龙",
  "Draw Feathers": "显示羽毛",
  "Draw Feathers Hitbox (Impacts FPS)": "显示羽毛位置（影响 FPS）",
  "R > E > W > Q": "R > E > W > Q",
  "Viego R Settings": "Viego R 设置",
  "Combo R Execute": "连招R逻辑",
  "(Possessed) Combo R Before Expire": "（拥有）连招 R 到时间周期",
  "Passive Settings": "被动设置",
  "Auto Posses": "自动捡灵魂",
  "^ Only If Not Possessing": "^ 仅当不拥有时",
  "Posses Key (Hold)": "手动捡灵魂（按住）",
  "Posses Targets": "拥有目标",
  "Q - Mortal Steel": "Q - 错玉切",
  "Q Range Extended": "Q范围",
  "Default Range 450 (In-game Indicator)": "默认范围 450（游戏内显示范围）",
  "Hit Detection Range 475": "命中检测范围 475",
  "Q3 - Mortal Steel (Wind)": "Q3 - 错玉切（风）",
  "Q3 Check Windwall": "Q3 检查挡风墙",
  "Don't Q3 into Dangerous skillshots": "不要 Q3 进入危险的技能",
  "E - Soul Unbound": "E - 灵魂不羁",
  "Before E1 Check Turrets": "在 E1 检查防御塔之前",
  "Before E1 Check Skillshots": "E1前检查技能",
  "Before E2 Check Skillshots": "E2 前检查技能",
  "Auto E2 Before Death": "死前自动E2",
  "R - Fate Sealed": "R - 封尘绝念斩",
  "Enable Auto R": "开启自动 R",
  "Faster R Calcuations, Reduces Accuracy": "更快放 R ，降低精度",
  "Auto R If Can Hit x Targets": "自动 R 如果可以击中 x 个目标",
  "^ Only If My HP% is More Than": "^ 仅当我的 HP% 大于",
  "^ Only If x Allies Are Near Target": "^ 仅当 x 个盟友接近目标时",
  "Keys": "键位",
  "Draw R Trajectory": "绘制 R 范围",
  "Q (1 & 2) - Mortal Steel": "Q (1 & 2) - 错玉切",
  "Q (1 & 2) Mode": "Q (1 & 2) 模式",
  "Enable Q (1 & 2)": "启用 Q (1 & 2)",
  "Always Use Q": "始终使用 Q",
  "Q After Attack": "Q 攻击后",
  "Q (1 & 2) Stack On Minions": "Q (1 & 2) 堆叠小兵",
  "Q 3 - Mortal Steel Wind": "Q 3 - 错玉切",
  "Q3 Wind Mode": "Q3 风模式",
  "Enable Q 3 Wind": "启用 Q 3 Wind",
  "Q3 If Can Hit x Targets": "Q3 如果可以击中 x 个目标",
  "Always Use Q 3": "始终使用 Q 3",
  "Q 3 After Attack": "Q 3 攻击后",
  "W - Spirit Cleave": "W - 凛神斩",
  "W Mode": "W模式",
  "Enable W": "启用 W",
  "W If Can Hit x Targets": "W 如果可以击中 x 个目标",
  "Always Use W": "始终使用 W",
  "W After Attack": "W 攻击后",
  "Enable E": "启用 E",
  "Always E Before R": "总是 E 在 R 之前",
  "E Before Q3 Wind": "E Q3 Wind前",
  "E2 - Soul Unbound Return": "E2 - 灵魂无界归来",
  "Enable E2": "启用 E2",
  "E2 If Can Kill": "E2 如果可以杀死",
  "Ignore Targets Executed By E if Possible": "如果可能，忽略 E 执行的目标",
  "Enable R": "启用 R",
  "R If Can Hit x Targets": "R 如果可以击中 x 个目标",
  "Wait for better R hits if possible": "如果可能，等待更好的 R 命中",
  "Last Hit In Harass": "骚扰使用最后Q补刀",
  "Lane/Jungle Clear": "清兵/清野",
  "Use Q (1 & 2), Last Hit": "使用 Q (1 & 2), 最后一击",
  "Use Q (1 & 2), Hit x Minions": "使用 Q (1 & 2)，击中 x 小兵",
  "Use Q (1 & 2), Unkillable Minions": "使用 Q (1 & 2), 不可杀死的小兵",
  "Use Q 3 Wind, Hit x Minions": "使用 Q 3 Wind, Hit x Minions",
  "Q (1 & 2) After Attack": "Q (1 & 2) 攻击后",
  "Use W, Hit x Minions": "使用 W，击中 x 小兵",
  "Harass In Lane Clear": "清兵骚扰",
  "Enable Jungle Clear": "启用清野",
  "Use Q (1 & 2)": "使用 Q (1 & 2)",
  "Use Q 3 (Wind)": "使用 Q 3 (风)",
  "Use E2": "使用 E2",
  "Champions Supported": "支持英雄",
  "Trackers": "CD显示",
  "Anti Juke": "反唱",
  "Recall Tracker": "召回追踪器",
  "FoW Tracker": "FoW 追踪器",
  "Placements": "显示位置",
  "Items": "项目",
  "Auto Cleanse": "自动净化",
  "Orbwalker Fixes": "走砍修复",
  "Show Caster Name": "显示敌人名字",
  "Draw Circle Radius": "绘制圆半径",
  "Drawing Delay in Seconds": "以秒为单位的绘图延迟",
  "Shaco Q": "萨科Q",
  "Text": "文本",
  "Champion Not Supported By BaseUlt": "全图大 不支持 英雄",
  "Draw Teleport/Shen End Location": "绘制传送/位置",
  "Print On Chat Recall/Tp Status": "发送聊天/Tp 状态",
  "Drawing Width": "绘图宽度",
  "Drawing Height": "绘图高度",
  "Recall Color": "召回颜色",
  "Teleport Color": "传送颜色",
  "Can Base Ult": "可以基本 Ult",
  "Base Ult Shot": "基础大招",
  "Glow Tracked Objects": "发光跟踪对象",
  "Show Ward Owner": "显示眼位所有者",
  "Show wards vision": "显示眼位视野",
  "Vision Segments": "视觉细分",
  "Vision Accuracy": "视觉精度",
  "More Segments and Higher Accuracy = Less FPS": "更多的片段和更高的准确度 = 更少的 FPS",
  "Use Quicksilver Sash": "使用水银腰带",
  "Use Mercurial Scimitar": "使用水银弯刀",
  "Use Silvermere Dawn": "使用密银黎明",
  "Debuffs": "减速",
  "Asleep": "睡眠",
  "Knockback": "击退",
  "Knockup": "击倒",
  "Disarm": "缴械",
  "Drowsy": "魅惑",
  "Grounded": "击飞",
  "NearSight": "致盲",
  "Use Under HP%": "HP%以下使用",
  "Use Before Execute": "执行前使用",
  "Zhonyas Hourglass": "中亚沙漏",
  "Fix Stutter": "修复卡A",
  "Fast AA Animation Cancel": "快速 AA 动画取消",
  "Orb Magnet (Combo Only)": "近战磁吸走砍（仅限连招）",
  "To Mouse Fixed": "鼠标固定",
  "Magnet Distance": "磁吸距离",
  "The lower the value, the closer you stick to target.": "值越低，您就越接近目标。",
  "Draw E Pred": "绘制 E 预判",
  "Draw Pix Range": "绘制像素范围",
  "Q - Elements": "Q - 元素",
  "W Elements": "W元素",
  "Disable AA if Q is Ready": "如果 Q 就绪，则禁用 AA",
  "Use Short Q > E": "使用短 Q > E",
  "Use Long Q > E": "使用长 Q > E",
  "Use W > E": "使用 W > E",
  "Use Q > R (Execute)": "使用 Q > R（执行）",
  "Use R (Execute)": "使用 R（执行）",
  "Use Q Harass": "使用 Q 骚扰",
  "Use Q Harass In Lane Clear": "在车道清除中使用 Q Harass",
  "Use if Mana% >= x%": "在 Mana% >= x% 时使用",
  "Use Q Farm": "使用Q清兵",
  "Q Wave Clear if can hit x Minions": "Q 波清除是否可以击中 x 个小兵",
  "Q Last Hit if can kill x Minions": "Q 最后一击如果可以杀死 x 个小兵",
  "Kill Steal": "自动击杀",
  "Posses Leona, if my HP% under": "拥有蕾欧娜，如果我的 HP% 低于",
  "Auto W Immobile, above Mana%": "自动 W 不动，高于 Mana%",
  "E Mode": "E模式",
  "R Cast Mode": "R 投射模式",
  "Auto Follow R": "自动跟随",
  "R Follow Mode": "R跟随模式",
  "Use Q - Mana% Above x%": "使用 Q - Mana% 高于 x%",
  "Use E - Mana% Above x%": "使用 E - Mana% 高于 x%",
  "E Hits": "E 命中",
  "Utilities": "多功能活化剂",
  "Auto Heal/Shield": "自动治疗/护盾",
  "Use Glow": "使用发光",
  "Draw Champion Icon": "绘制英雄图标",
  "Draw On Mini-Map": "在小地图上绘制",
  "Draw Circle Around Position": "在位置周围画圆",
  "Draw Champion Name": "显示英雄名字",
  "Show Last Movement Time": "显示最后移动时间",
  "Ward": "眼",
  "Control Ward": "控制病房",
  "Skin Id": "皮肤 ID",
  "Language": "语言",
  "Q - Flair": "Q - 天赋",
  "Use Q Gun": "使用Q枪",
  "Use Q Sword": "使用Q刀",
  "Use Q During E Dash": "在 E Dash 期间使用 Q",
  "Use Q After Attack": "攻击后使用Q",
  "Use Q Before Attack": "攻击前使用Q",
  "Always Buffer Q": "总是缓冲 Q",
  "Q Gun HitChance": "Q枪命中机会",
  "Q Sword HitChance": "Q剑命中率",
  "E - Wild Rush": "E - 狂野冲刺",
  "Use E On Target": "在目标上使用 E",
  "Use E For Gapclosing": "使用 E 进行间隙闭合",
  "E Check For SkillShots, Under HP%": "E 检查技能射击，低于 HP%",
  "R - Inferno Trigger": "R - 炼狱触发器",
  "If Target Killable": "如果目标可杀死",
  "Use R AoE, If can Hit X Targets": "使用 R AoE，如果可以击中 X 个目标",
  "Use Passive": "使用被动",
  "Draw Passive Range": "绘制被动范围",
  "Kite Helper": "风筝助手",
  "Only In Combo/Harass": "仅限组合/骚扰",
  "Smoothness (Impacts FPS)": "平滑度（影响 FPS）",
  "Verfied Reseller": "经验证的经销商",
  "Shared Skills": "共享技能",
  "all Item1 (Everfrost)": "所有项目 1 (永霜)",
  "Add Hitbox": "添加命中框",
  "Is Dangerous": "是危险的",
  "all Item1 (Hextech Rocketbelt)": "所有 Item1 (海克斯科技火箭腰带)",
  "all Item1 (Upgraded Aeropackedit)": "所有 Item1（升级版 Aeropack 编辑）",
  "Baron E (Tail)": "男爵 E（尾巴）",
  "RiftHerald Q (Leap)": "峡谷先锋 Q（飞跃）",
  "Champions": "英雄",
  "Block Any Spell if it will Kill Player": "阻止任何会杀死玩家的法术",
  "Aim at Mouse Under Enemy Turret": "瞄准敌人炮塔下的鼠标",
  "Block Priority": "块优先级",
  "Block Style": "块样式",
  "Q Speed Mod (Default: 100)": "Q Speed Mod（默认值：100）",
  "Q Vital in Range": "Q 重要范围",
  "Q Vitals Long Range": "Q Vitals 远程",
  "Q Gapcloser": "Q 间隙闭合器",
  "Check For Skillshots Before Q": "Q前检查技能",
  "E Reset Auto Attack": "E 重置自动攻击",
  "Use Ironspike/Goredrinker": "使用铁刺鞭/渴血战斧",
  "Orbwalk To Vitals (Toggle)": "Orbwalk To Vitals (切换)",
  "Orbwalk to Vitals in AA Range Only": "Orbwalk 仅在 AA 范围内的 Vitals",
  "Orbwalk to R Vitals Only": "Orbwalk 到 R Vitals Only",
  "Force Focus Target with R Mark": "用 R 标记强制聚焦目标",
  "R Black List": "R 黑名单",
  "Harass Under Enemy Turret": "在敌人炮塔下骚扰",
  "Stop Harass Under Mana%": "停止骚扰低于 Mana%",
  "Use Q on Turrets (No nearby enemies)": "在炮塔上使用 Q（附近没有敌人）",
  "Use Q on Jungle": "在打野中使用 Q",
  "E Reset Unkillable Minions": "E 重置无法杀死的小兵",
  "E Reset On Structures": "E 重置结构",
  "E Reset On Wards": "E 重置眼",
  "E Jungle Mobs": "E打野模式",
  "Ironspike/Goredrinker Unkillable Minions": "Ironspike / 渴血战斧不可杀死的小兵",
  "Stop Lane/Jungle Clear Under x% Mana": "停止清兵/清野低于 x% 法力值",
  "Use Q, No Reset": "使用 Q，不重置",
  "Q - Icathian Rain": "Q - 艾卡西亚之雨",
  "W - Void Seeker": "W - 虚空探索者",
  "W HitChance": "机会",
  "Use W, Above Mana%": "使用 W，高于 Mana%",
  "Q Hit x Minions": "Q 命中 x 小兵",
  "W Range": "在范围内",
  "Use E Anti-Melee": "使用 E 反近战",
  "W - Venom Cask": "W - 剧毒之桶",
  "Auto W After Attack": "攻击后自动W",
  "Auto W AoE": "自动范围内",
  "E - Contaminate": "E - 毒性爆发",
  "Auto E 6 Stacks Out of AA Range": "6层自动E超出 平AA 范围",
  "Auto Killsteal": "自动击杀",
  "Auto E Above X Stacks": "自动 E 高于 X 层数",
  "Auto W Hit X Minions": "自动 W 命中 X 小兵",
  "Auto Q Recall": "自动 Q 使用",
  "Draw Current Champion": "显示现在英雄",
  "Gold Tracker": "金币追踪器",
  "Goredrinker": "渴血战斧",
  "Use health prediction": "使用健康预测",
  "Use Heal on self under x% hp": "在 x% 血量 以下对自己使用治疗",
  "Use Heal on allies": "对队友使用治疗",
  "Line Height": "线高",
  "Line Position X": "线位置 X",
  "Line Position Y": "线位置 Y",
  "Only When Holding Key": "按住按键时",
  "Key 1": "键位 1",
  "Key 2": "键位 2",
  "Use Combo, Hit X Targets": "使用 连招，击中 X 个目标",
  "Use if HealthPercnet <= X": "如果 HealthPercnet <= X 使用",
  "Use Lane Clear, Hit X minions": "使用清兵，击中 X 个小兵",
  "Use Jungle Clear": "使用清野",
  "Fast Q Bug": "快速Q Bug",
  "Q - Piltover Peacemaker": "Q - 皮尔特沃夫和平缔造者",
  "Ignore Minion Collision": "忽略 小兵 碰撞",
  "W - Yordle Snap Trap": "W - 约德尔人捕捉陷阱",
  "^ Min Stack > x": "^ 最小层数> x",
  "E - 90 Caliber Net": "E - 90 口径网",
  "Use E Double Headshot": "使用 E 双爆头",
  "R - Ace in the Hole": "R - 洞中王牌",
  "Use Q After Attack, Above Mana%": "攻击后使用 Q，高于 Mana%",
  "Hit x Minions": "命中 x 小兵",
  "Auto W Teleports, above Mana%": "自动 W 传送，高于 Mana%",
  "R (Mini Map)": "R（小地图）",
  "W - Blade Whirl": "W - 刀锋旋风",
  "Use W During E Dash": "在 E Dash 期间使用 W",
  "Save 1 Stack for Baron/Dragon": "为男爵/龙节省 1 层",
  "Smite Jungle": "惩戒野怪",
  "Smite Heros(KS)": "惩击英雄（KS）",
  "Cooldown Tracker": "冷却追踪器",
  "Jungle Timer": "野怪计时器",
  "Ping Summoners": "Ping召唤师",
  "Disable Q if Inside Wall": "如果在墙内，则禁用 Q",
  "Disable AA if Inside Wall": "如果在墙内，则禁用 AA",
  "Block User R On Clones": "在克隆上阻止用户 R",
  "Block User R If Target Has Shield Block": "如果目标有屏蔽格挡，则阻止用户 R",
  "Enemy Target": "敌人目标",
  "Current Form : Normal": "当前形式：正常",
  "Draw On Map": "在地图上绘制",
  "Draw On MiniMap": "在小地图上绘制",
  "Draw on Mini-map": "在小地图上绘制",
  "Ping Ally Cast": "平盟友演员表",
  "Ping Enemy Cast": "平敌人演员表",
  "Min Delay ms": "最小延迟毫秒",
  "Max Delay ms": "最大延迟毫秒",
  "^ Use Control Ward": "^ 使用控制守卫",
  "Max Range": "最大范围",
  "Use SummonerBoost, Above Mana%": "使用 SummonerBoost，高于 Mana%",
  "Debuff Spells": "减益法术",
  "MordekaiserR": "莫德凯撒",
  "summonerexhaustdebuff": "召唤者排气减益",
  "Skin : ": "皮肤 ：",
  "Speed": "速度",
  "Reset To Default": "重置为默认",
  "Reset All To Default": "全部重置为默认值",
  "Use R Finisher": "使用 R 修整器",
  "Use R AoE": "使用 R AoE",
  "If AA Collide With Minion": "如果 AA 与 Minion 碰撞",
  "Action": "行动",
  "After Attack E Delay (ms)": "攻击后 E 延迟 (ms)",
  "Only if Target Has X Stacks": "仅当目标有 X 堆栈时",
  "E - Supercharge": "E - 增压",
  "Auto Evolve Skills": "自动进化技能",
  "Chemtech Dragon": "化工龙",
  "Steal Chemtech Dragon": "偷化学龙",
  "Hextech Dragon": "海克斯龙",
  "Steal Hextech Dragon": "窃取海克斯科技龙",
  "Enable Exploit": "启用Bug",
  "R Mode": "R模式",
  "Draw Q Polygon": "绘制Q",
  "Use Q On Unkillable Minions, Above Mana%": "对无法杀死的小兵使用 Q，高于 Mana%",
  "Killsteal": "自动击杀",
  "Draw Shroom Spot Stats": "绘制蘑菇点统计数据",
  "After Attack Q": "攻击后Q",
  "Mana Limit": "法力限制",
  "R Settings": "R 设置",
  "Auto R Shots": "自动 R 镜头",
  "Draw R": "绘制R",
  "Prowler's Claw": "徘徊者之爪",
  "Config": "配置",
  "Load Menu Icons": "加载菜单图标",
  "Print Console Debug Messages": "打印控制台调试消息",
  "Use Mikaels Blessing": "使用 Mikaels 祝福",
  "Only Dash Behind Target": "只在目标后面冲刺",
  "Draw Path": "绘制路径",
  "Use Q, Hit x Targets": "使用 Q，命中 x 个目标",
  "Auto E Immobile, above Mana%": "汽车和房地产，高于 Mana%",
  "Auto E Teleports, above Mana%": "自动 E 传送，高于 Mana%",
  "Q - Light Binding": "Q - 光绑定",
  "E - Lucent Singularity": "E - 朗讯奇点",
  "R - Final Spark": "R - 最终火花",
  "Use R (AoE) on X hits": "对 X 次命中使用 R (AoE)",
  "Very Accurate R (Very Slow)": "非常准确的 R（非常慢）",
  "Fast Combo R (Q > E > R)": "快速连击 R (Q > E > R)",
  "Draw Damage": "造成伤害",
  "Zeri": "泽丽",
  "Use W, hit x Minions": "使用 W，击中 x 小兵",
  "^ Only Out Of AA Range": "^ 仅超出 AA 范围",
  "Skills": "技能",
  "Use For Jinx under x% hp": "用于 x% hp 以下的 Jinx",
  "Predicted Recall Position (Experimental)": "预测召回位置（实验）",
  "Max Invisible Seconds (Normal Ult)": "最大隐形秒数（普通 Ult）",
  "Ping new Wards": "ping眼位",
  "Local Pings Only": "仅本地 Ping",
  "Ping Delay": "Ping 延迟",
  "Use E, hit x Minions": "使用 E，击中 x 小兵",
  "Check Utilities->Trackers->BaseUlt": "Check Utilities->Trackers->BaseUlt",
  "TS Mode:": "TS模式：",
  "^ Last Hit": "^ 最后一击",
  "Use E (Always)": "Use E (Always)",
  "Use E (Wall Jump)": "Use E (Wall Jump)",
  "Minimum Wall Jump Distance": "Minimum Wall Jump Distance",
  "Draw Wall Jump": "绘制E墙",
  "Max E Dash Distance": "Max E Dash Distance",
  "Disable AA Above Level": "等级大于X不A人",
  "Use E On Glide Location": "Use E On Glide Location",
  "Draw Glide Locations": "Draw Glide Locations",
  "Semi E > Q (Target) Key": "半 E > Q（目标）键",
  "Semi E > Q (Mouse) Key": "Semi E > Q (Mouse) Key",
  "Q > W > E": "Q > W > E",
  "Q Cannon": "Q Cannon",
  "Q Cannon Empowered": "Q Cannon Empowered",
  "Use For Zeri under x% hp": "用于 x% hp 以下的 Zeri",
  "Ping On Map": "Ping On Map",
  "Type": "Type",
  "Category": "Category",
  "Mordekaiser R": "Mordekaiser R",
  "Use R Execute": "Use R Execute",
  "Q On Wards": "Q On Wards",
  "Q On Structures": "Q On Structures",
  "E Minions if Stacks >= x": "E Minions if Stacks >= x",
  "Semi-Manual W": "Semi-Manual W",
  "Use R if Target HP% < x": "Use R if Target HP% < x",
  "^ E Hammer only if Target HP% <= X": "^ E Hammer only if Target HP% <= X",
  "Dance After Hammer Q": "Dance After Hammer Q",
  "Q1 Cannon": "Q1 Cannon",
  "Q2 Cannon Empowered": "Q2 Cannon Empowered",
  "Jungle Tracker": "打野计时",
  "Inhibitor Time": "Inhibitor Time",
  "Use For Gangplank under x% hp": "Use For Gangplank under x% hp",
  "Track Baron": "大龙预警",
  "Track Dragon": "小龙预警",
  "Track Rift Herald": "峡谷先锋预警",
  "Ping Camps": "Ping Camps",
  "Ping Type": "Ping Type",
  "Will Alert You When Camps Have Aggro": "Will Alert You When Camps Have Aggro",
  "Draw Name": "显示名字",
  "Draw Line": "显示距离",
  "Gank Cooldown (Seconds)": "Gank Cooldown (Seconds)",
  "Gank Range": "Gank距离",
  "Ping": "Ping",
  "Ping Ally": "Ping 所有",
  "Ping Enemy": "Ping 敌人",
  "Ally Color": "Ally Color",
  "Enemy Color": "Enemy Color",
  "On Map": "On Map",
  "On Mini Map": "On Mini Map",
  "Use Summoner Cleanse, Under HP%": "Use Summoner Cleanse, Under HP%",
  "Use Gangplank W, Under HP%": "Use Gangplank W, Under HP%",
  "Berserk": "Berserk",
  "Change Pet Skin": "Change Pet Skin"
}